黃世澤 李嘉誠重組長實股權結構為有秩序撤資做準備

#長實 #李嘉誠 #走資

黃世澤
李嘉誠重組長實股權結構為有秩序撤資做準備
黃世澤幾分鐘評論
20210318

martin oei
127K subscribers

#長實 #李嘉誠 #走資
00:00 李嘉誠重組長實股權結構為有秩序撤資做準備
02:52 李嘉誠既非私有化、亦非對香港十分有信心
08:41 李嘉誠買啟德塊地係引人買佢間公司
10:00 提供中國進入英國基建投資入場券
15:20 李嘉誠嘅部署係好清晰

#李澤楷 #李澤鉅 #啟德 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

交加街仲未入黎捧自己場既

你老屈夠未

我係黃世澤本人

連尼住食五毛錢肥到唔識郁？